比女朋友一巴煎左落條J到 而家陰住陰住痛

粒蛋同粒胃陰住陰住咁痛
JerJer好似冇乜知覺
會唔會不舉

自殘都比你講到咁生動

點煎，中火定大火

分手啦

肢解

粒胃
利申:直必腸